有冇人覺得讀書嗰陣數學叻嘅人多數真係咩科都叻

唔理文理科都好，好似冇嘢難到佢地咁，
連作文寫故仔都特別有創意過人

而專讀文科嘅多數都係冇咁醒目嘅人先讀

不服來辯，唔好負皮啦

唔撚覺
數佬多數木木獨獨,一唔計數就柒撚矇矇咁

算吧啦，咩科都叻既人數學一定叻就真

樓主數學神童

讀緊魏晉

數學叻嘅戈多數轉數快同埋smart
反而英文叻嘅人先係有機會其他科都樣樣精

我個年代，數勁哥d多數中英文仆街

呢個真，通常主攻文科既都會話自己對數字唔敏感。實情係IQ低，基本邏輯都唔掂。

數學都叻咩科都叻？ 咁不如講咩科叻嘅人咩科都叻喇
根本係條友咩科都叻所以數學叻

中學個陣
d 毒撚日日操數

識好多數學爆登但語文成pat屎

初中讀垃圾core以為自己數學好好
一讀微積分就知自己垃圾都不如
唔知點解完全唔識份卷都可以合到格

我數叻 但畫畫收左我皮

唔覺，學習能力高嘅人語言能力高先啱，容易吸收外界知識

好多科學家寫文章一流 有想像力而且logic 嚴謹

仲好多都語理邏輯都搞唔掂

仲好多都語理邏輯搞唔掂

樓主logic fail

收皮la 誠哥唔連differentiation 都唔識一樣做香港城主，你班垃圾又d 又in 就連首期都俾唔起

都有好多兩樣都叻嘅人嘅

我中文好差，講野1999